msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Stimulator"
msgstr "Stimulator"

msgid "Keep your computer awake"
msgstr "保持电脑唤醒"

msgid "caffeine;nosleep;awake;keepawake;keepon;"
msgstr "咖啡因;禁止休眠;唤醒;保持唤醒;保持开启;"

msgid "Disable Automatic Suspending"
msgstr "禁用系统自动休眠"

msgid "Disable Screen Blanking and Locking"
msgstr "禁用屏幕熄灭和锁定"

msgid "Current state: System default"
msgstr "当前状态：系统默认"

msgid "Current state: Indefinitely"
msgstr "目前状态：无限期"

msgid "Stimulator is active"
msgstr "Stimulator 已激活"

msgid "Close Stimulator?"
msgstr "关闭 Stimulator?"

msgid "Stimulator is active, do you want to close it?"
msgstr "Stimulator 已经激活, 你想要关闭它吗？"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Preferences"
msgstr "设置"

msgid "Theme"
msgstr "主题"

msgid "System Theme"
msgstr "系统主题"

msgid "Light"
msgstr "亮"

msgid "Dark"
msgstr "暗"

msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

msgid "General"
msgstr "通用"

msgid "Open Menu"
msgstr "打开菜单"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "About Stimulator"
msgstr "关于 Stimulator"

msgid "Unsupported System"
msgstr "不支持的系统"

msgid "Your desktop environment doesn't support Stimulator, click close to quit"
msgstr "您的桌面环境不支持 Stimulator，请单击“关闭”退出"

msgid "Run in Background"
msgstr "后台运行"

msgid "Show"
msgstr "展示"

msgid "Stimulator is running in the backround"
msgstr "Stimulator 正在后台运行"

msgid "Ask Confirmation"
msgstr "每次询问"

msgid "Behavior on Closing"
msgstr "关闭行为"

msgid "Applies only while active"
msgstr "仅在激活时适用"

msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

msgid "translator-credits"
msgstr "thjxs https://github.com/thjxs"

msgid "Suspend Timer"
msgstr ""

msgid "Idle Timer"
msgstr ""

msgid "Auto-disable after selected time"
msgstr ""

msgid "5 minutes"
msgstr ""

msgid "15 minutes"
msgstr ""

msgid "Never"
msgstr ""

msgid "Current state"
msgstr ""

msgid "minutes"
msgstr ""

msgid "30 minutes"
msgstr ""

msgid "1 hour"
msgstr ""

msgid "2 hours"
msgstr ""

msgid "4 hours"
msgstr ""

msgid "hour"
msgstr ""

msgid "hours"
msgstr ""

msgid "Automatic suspending reactivated"
msgstr ""

msgid "Automatic idling reactivated"
msgstr ""
